大家盡量呢兩日都著白色衫支持一下

唔理大家得唔得閒岀黎都好
都著下白色衫支持下

白衫加白遮